發現復仇者聯盟4一個大bug

有人想知先講

想講再知

唔想知

有乜戲會無